容祖兒：香港樂壇史上獲得最多獎項的歌手

今年又繼續係叱咤掃大獎，到底知唔知醜，令香港樂壇停滯不前

好聽啲講：同eason一鳩樣，阻住新人
難聽啲講：有邊個新人有料接到班？

收嗲啦八婆！

其實...將香港兩個字變做世界依然正確...

一個稍微有廉恥嘅人
都唔會卡係新手關刷裝屈新手

收啦柒頭雞容！

你咁講，容祖兒又邊忽接到梅姐王菲班？
雖然我都認同一代不如一代，但條友長期霸獎好嘔心

所以陳奕迅算係咁，呢兩年都唔去攞獎
係啲台係都要頒獎比佢之嘛

我就諗佢邊有咁多致謝講

蜀中無大將

Gin Lee唱功好過佢

用錯諺語

應該池塘無魚 蝦自大

要俾credit 團隊呀
你識乜

點解以前韓狗都要聽廣東歌，依家係班港女聽韓狗歌？

因為譚校長退出攞獎

D歌唔好聽

呢樣先係重點, 如果冇好聽嘅歌唱功幾好都冇用

仲好意思講，香港樂壇收皮或多或少都因為你同單春年年拎獎。

攞多十萬個獎都無意思
依家無競爭點同以前

容祖兒呢幾年啲歌都唔好聽啊

咁容祖兒早十幾年D歌
Gin Lee 又真係呢世都應該追唔上

咁容祖兒又追到王菲？點解唔係睇每年表現而係睇佢過往表現？